{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 라온(LAON) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は直接人数確認が必要であり、1名追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数確認が必要であり、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があるのですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を控えるようにとのことですが、理由は何ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した際には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 446
    }
}